無知一問 你有個tb friend你會點讚佢？

前幾日見到個好耐冇見既tb friend
就講左句 好耐冇見啦啵 靚女左
佢塊面黑到

其實應該係講咩好

你磨豆腐好正

幾時結婚呀

喂無見一排又型左喎

其實啲tb咁在意俾人話係女咁點解唔去睇醫生申請變性做男人？
又要keep住做女人，又要介意人睇佢係女人

型左

做零售業間中見到tb客
會唔小心叫左佢地做先生

我見佢地又無乜黑面
有時諗到底我叫佢先生定小姐好

我都試過 咁睇背影真係覺得男仔嘛

班TB真係好麻鳩煩

佢話比人叫先生會開心啲 似男人 聽tb fd講

試過叫佢she佢話係he

問佢死得未

呢個幾好